95巴絲入黎吹水之 我七你三

你七我三 你無野啊

hello 例牌負皮

你搶第九十一個post返黎咪可以你九我地一囉

Thanks for reminding

還記得櫻花正開

sem尾係忙啲
加油啊優子！

上左車離開左紅磡可以講了
岩岩行過殯儀館
突然頭重重又頭痛咁
行過左又冇事
係咪關磁通量改變事

將軍：如有天櫻花再開⋯

呢個星期真係痴線

捱過就好了

加油呀學霸2號

爛gpa邊到係學霸

上咗屯公係時候訓教

你都爛咩

準備好塞車未

你feel到架？

見到前面個阿叔睇日文小說

第一次有咁感覺
之前入去都冇特別

仲以為有靈異野聽

啱呀

我又開始眼訓
今晚食咩好啊...

啲人又去哂邊

食夢獸

你係hall?

我睇下小說姐 又得罪你啊？

我都煩惱緊 仲有10分鐘俾我諗

聽聞 早死嘅年青人會係陽間搵靚仔靚女再帶埋佢落去冥婚

唔知醒就好笑

頭痛完冇狀態作故仔你聽
下次有靈感再9up

我佩服呀

呢度有冇靚女俾我捉

not funny

yes
晏就已經煮左公仔麵
一日兩餐大概會死

點解係十分鐘？

我之前入過黎留言
不過應該冇人記得
我95，男友99，其實我地兩個相處冇問題，但三番四次都係因為異性嘈，大概都係因為瞞住我同異性日日傾，應承我話唔會，結果仲要呃我係第二個人，但其實就係之前既同一個，又日日傾返
又嘈過因爲電話發現佢有skout，佢話冇用過，我又睇唔到有咩對話，但就係有依個apps同ac
一係就ig follow好多唔識既女，應承我話唔會再follow女，用我地共用ig，結果都係做唔到，話因爲人地follow佢所以follow返
但每次佢做錯，佢都態度好差，好似係我錯既咁

其實我地係好開心，但就係因為女而成日嘈，佢有講過當我係結婚對象，我都有當佢係

求開解

因為要落車

傾啲乜先？

oh
我諗我都係求其又一餐 ....

咁我收皮先

我記duck

靚仔要唔要？

Ig follow女應該無咩嘢掛 都係睇下姐
同佢日日傾嘅女仔係咪識好耐好熟㗎？

如果佢去氹女既話 飛得

優B

who

好順暢喎

same here

岩岩食小食食飽左

睇下佢係同啲女仔傾咩啦
但follow ig 我覺得無咩姐
點都要有啲自由掛

睇到就好想重睇又重睇

我記得 你係咪改左名

啱呀鍾意聽鬼故？
遲左上水添大把貨

無啊你走啦

Copy既

我記住我之前同你講過年輕人好難修心養性
我地都未得 何況99年既仔

鬼故既話唔係
仲有親身經歷 見過幾次

渣ga

曾經因爲覺得佢唔夠好，配唔上我，同人地呻
傾啲乜我唔知，用snapchat，冇record，但見過係條女自拍黎

多謝你

snapchat真係無得查

重點係，點解應承我又做唔到

係呀

咁如果佢唔係瞞住你傾咁點先
假設個個係你唔識既女仔
你會唔會叫佢介紹你識個啲
或者會唔會因為你唔識個個女仔而佢講咩你都覺得佢地有野

未出黎做野都幾難定性

得答你唔到
因為我係個種一係唔應承你 一應承左就點都會做到既個啲人黎

唔知佢應承你啲咩
但好多候由局外人睇會唔會你要求佢做到野太過份

最後又去左N仔樓下食野

因為，可能，佢唔係應承你一個
而你唔係first priority

今日說話題目

係咩？

乜鳩

或者咁囉 我比個樂觀啲既方向你囉
如果佢一下就斬斷左同個女仔既習慣 隨時會令對方懷疑 隨時會搞到個女仔瘋狂咁搵你男友 而家你男友可能想慢慢同佢斷聯絡囉

咁都係唔好咁接近你

戇鳩

yes

屌又笑鳩我
利申：90cm

好on9

係咪叫自己啲仔女唔好歧視人

見人話楊岳橋單野

唔好先入為主

我本身好信佢，但我一次又一次失望

如果當年我考呢題應該食咗屎

其實傾冇問題，但要俾我知，前題係未發生過依d事

係到發洩下啦
Btw 比左負皮未

佢都同我講過佢係講得出做得到既人

你咁都仲繼續信佢？

一次又一次失望，少左信任，但佢覺得我唔信任佢
點解要負皮？

講係無用既 要行動先得

終於做完份assignment

呢到規矩 巴打開post 負皮=正皮

少左信任，但我仍然愛佢

兩個原因
一佢本來個人就係咁
二佢淡咗厭咗

老實講
無咗信任幾愛都係

我都想挽回返好似以前咁對佢既信任

比左了

唉 我開解唔到你
要踩落去就踩啦
雖然唔知你男朋友同另一個女仔咩關係
但係日傾夜傾就一定唔簡單

我感覺到唔係後者既

幾愛都係屎！

唔好下下到佢俾人你發現既時候先講個問題
搵次你地2個角色地位均等既情況 坐低傾返件事啦
認衰仔個陣係人都say yes架啦 個陣講冇用

我自問冇做過任何傷害到佢既野
我會因為男朋友而避忌

小學同學
佢話每日一次，但會唔覺得係，但又未至於日傾夜傾

又唔好咁講
我有個純當frd但乜都講

如果佢覺得你唔信佢既係因為你唔相信佢同佢既女性朋友根本乜事都無
咁你叫佢諗下點解會搞成而家咁
信任一日一日咁瓦解 大家都有責任

咁是撚但啦傾飽佢
傾到無左個女朋友佢就知死

絲打，如果係你，你會點

其實如果佢根本唔介意你有異性朋友同佢地傾既
但你又有所避忌同時要求佢唔可以咁
好似有啲管得太過份

乜都講同由朝傾到晚又唔同既 我覺得

分手囉

唔好如果啦 我100%信我男朋友

其實我應承過唔會嘈，因為我唔想
所以每次我都勁冷靜

yes yes
是雙向的

唔好壓抑自己啦

巴打如果有女朋友就避忌下啦
女仔好難會唔呷醋架

姐係除非佢真係好過分同第二個女仔撓曬手啦

我又覺得無乜所謂
明知只係朋友做咩要介意

佢話我唔信係覺得佢有係skout溝女
我都有講唔係我一開始就唔信，而係因為一次又一次既事而少左信任

係處境時機問題
認衰仔個陣冇野聽得入耳架

或者你再觀察下睇下點啦

優b

其實講落去無意思
你認定咗佢有 佢講咩你都會覺得有
就算事實佢真係無 佢一開skout
你都會覺得佢係媾女

我都冇同異性傾，因為我都想俾安全感佢

因為我本人都唔鍾意人管住我

咁樣就太過份啦

如果佢係著緊你既 一定feel到你唔開心

咁你仲信唔信佢講既野？

可能因為我好珍惜依段感情先唔會嘈

都話呢啲野係雙向
同埋你都話覺得佢唔係淡咗
姐係佢好大機會本身個人就係咁
被人改變既感覺其實係好討厭

咁就分手啦 慳返啖氣好過

到佢俾人用skout當厹咁釣就知死

唔係要管既 我知道無講啲咩過火既野就夠

就係珍惜先要將自己感受同對方講

我只係覺得有女朋友唔需要有交友apps
但佢話之前down，冇del

比人老點，可以點搞

True

但其實有時嘈下 唔係壞事黎

你有道理喎！

其實你係咪紅巴黎

我眼見係真係冇對話既

what

咁樣佢囉

你無答到我

唔好呀
Btw佢del左個apps

我有講架

我自己都唔知
驚受傷

咁樣只會令自己傷得更甘

難聽啲講從來都無人要你亦來順受
當佢每做一樣野見你無咩反應就會覺得你接受覺得無問題
但事實你根本唔係覺得無問題 然後同啲fd講佢點點點
係啊 佢係好似過份咗
但你無比佢知道過你點諗
搞到佢愈黎愈過份
部分原因係你自己造成
利申發酒瘟

總有一日你會死心的
記住你仲後生 大把機會

頂 係樓下撞到爸爸

btw想知零仔住屯門邊到
我係細豐

第1句已經睇唔明呢4隻字點解

唔係
但係我真係好僧人管我改變我
姐係你識我個陣已經係咁嫁啦
但做咩要一齊咗然後企圖改變我

蕃茄炒蛋好正 啦啦啦

逆

逆來順受

有事唔好好講 然後上黎尋求開解
點開啊大佬 你地兩個人既事你地自己拆返掂佢囉
佢app都del左 都係想你安心姐
你連信唔信佢都答唔到話怕受傷
大佬 點幫你啊？

係真

所以我有叫佢再觀察下先

hi

零仔叻

好似好激動

食飯先

所以我成日都話 唔鐘意咁樣既我就算啦
我一向都係咁 無變過

好啦 我都出去買野食先

耐左都要遷就既.......
我唔覺得有2個人天生就可以完美配合到

零仔啊

係 但係要溝通囉

拿 遷就同改變好似係兩件事黎架喎？

我既世界冇分到咁細

咁好啦

差好遠喎

我不是住屯門的 包夫有請

咁係咪已裂

已裂住邊part

你米8望唔到佢架啦

點解成日都有假希望

你成日ff
聽下juno首沒有人啦

唉成日係樓下公園見d家長教仔真係
我未教過仔都知佢地d招唔work啦唉........

我都想FF少陣

訓教囉

發夢咪姐係ff

下星期inclass exam可以帶handwritten notes!!!!!!!!!!!!!!!!!

點教？

之前試過寫到張紙密質質

禾刀系 但最尾刀系吾sick

買左兩盒壽司食

+1

似係鬧完個仔
見佢由個仔自己係公園爬黎爬去
大大聲叫個仔諗清楚諗得通先帶佢返屋企......
大佬呀個仔幼稚園咋 真係旨意個仔自己識諗

個科垃圾CAR
寫哂咁多份note入去就識做

發左達

洗牙400算唔算正常價

有得再平

又有啲道理

食飽就安心上路啦 繼續做埋未做完嘅嘢

有冇介紹

朱咪咪

連埋車費咪又係差唔到幾多
利伸 未試過

我鳩up 冇幫襯過

慳慳埋埋為左今餐

做完一份我先爛出去買架

唔信

我慳慳埋埋為左食m記可以加大咋

jeanne d'arc c' topic ended?

係咪有人破我記錄

我都話我晏就係食公仔麵

你仍然係1打10

你就想

我食m記不嬲唔加大
我真係慳左好多架喇

而家公仔麵都唔平

差啲成日食壽司食死既人

廿蚊5包

大家唔好咁 比將軍ff下 事實係點大家心照

一丁？

0仔

打錯字

啦啦啦

其實我有講我點諗
只係我冇點發嬲，唔理佢
而係用好冷靜方式同佢講

係啊
好似$18個幾

Y要咁俾面佢

無 啱啱有下抖唔到氣

呀叔星期六再飲過
飲上癮

飲可樂啊？

係咪有新巴打

酒

講真，我想穩定落黎啦
唔想再係愛情遊戲中不斷尋找

巴打屯門人？
我怕我識你

好鍾意煮豬骨味 煮完夾起啲麵 開返火整返滾啲水 打隻蛋落去

Sorry

佢唔係

我都想 但仲尋找緊

辣殺咪飲咁多酒啦

唔洗向我道歉

搵人拎支二窩頭佢飲

飲完酒會好開心的

飲酒係藉口 見KIMKIM先係真正目的

識食一定係就咁打隻蛋落啲麵到

上次邊個話淨係飲中國酒

只係會短暫唔諗存在既問題姐

你好衰啊咁樣踢爆人

我問我個fd佢話佢屋企人係個間洗都ok
但我唔知正常係咩價

皇薯脆係咁既語氣架啦

因為佢係屌醒大使

我想要入場卷

阿榮會望住你

太生

笑

真架

佢唔鐘意食蛋

半生熟才好吃

啊榮召喚

有條友話我畫得好似阿榮
但我明明就係畫緊一隻可愛嘅貓

捉佢去驗眼

尋尋找找為何都找不到噢噢~~~~

屯門既朋友 我係景峰章魚燒

去埋紅橋食糖水

飽啦

裂仔住邊

又公司食飯?

無啊同個frd遊屯門
不過下個月真係公司食飯咖啡灣

BBQ

係啊

好 返黎呢度
撚屌你講野唔洗貢激動既

我唔會自爆

find me

諗多左啦你

叫我

咁多地方唔遊遊屯門 好遠喎

_皇

你地成日都諗咁多既

你講呢句個陣一定冇諗過d人會點應你
因為我諗完都唔知點應你

屯門好多好野食

點算
我覺得我會12點前訓教

Sleep l0r

有咩問題

竟然

mk jai

咁都冇問題
仲出奇既包夫返學喎

嘩原來你係度

真係無問題喎

我除左病都唔會咁早訓
會唔會係我岩岩係殯儀館真係撞邪

世界變了。

咁你應該唔會眼訓

我成日都好早訓嫁喎

想問下學霸1號潛左水2日定3日係咪仲嬲緊

可能佢有mon緊post

咁我都潛返幾日水先
大家再見

所以我先咁問

個件事點呀

返黎上水啦好嗎

葵葵葵係咪以後唔返嚟㗎啦？

u can tg her

佢早兩日先想殺人

返來喇

殺咩人？

我一個人的失眠
一個人的空間
一個人的想念
兩個人的畫面

死server搞到佢想殺人

收工?

情人沒我份 苦等這眼前人 賜與我身份

邊件事

無小故事囉

NTH LA

肥牛沒我份！！！

唔明

Hahahahahahahaha

嗚嗚嗚嗚

腦袋正常返?

平時都好正常

唔唱歌就知唔正常啦

又好似係喎

世間太傻 而你是天才
旁人話你悲哀 不過在你眼中
清醒才悲哀 繁忙才悲哀
常人難道比瘋子更可愛

[有圖] 慎入!!! 港男在港幣上寫上 "解放巴勒斯坦" 字句

冇 今日都係上堂瑜珈訓左陣之後去食飯
但其實仲有好多essay assignment 同present未郁過

青山代碼好聽

邊首？ 唔識中文歌詞

ten days in the madhouse成隻碟都好正
夠痴線 無論係題材定d高音都係
想買返隻碟收藏但周街都冇貨

搭錯線？ sor

唔係青山テルマ

景峰 同區

又一天了

我就係以為係佢

準備瞓教了

[有圖] 科大學生考試放屁俾人扣分

過左去食馳名章魚燒

個隻碟全部歌名都係人名黎

以為係個度住

拜拜 我係遙遠的東南方

你今天當我什麼 一瞬便來到的我

睇有套漫畫
漢化組未譯哂就棄左
叫我如何是好

又話12點瞓

很累但是還不想睡

又話12點前訓

我訓了 gn

晚安

醒左 淨係多左一個回覆

醒左 多左5個

深夜馬

唉 想走堂添

This is青春

今日去咗九龍灣，果兩條女呢

仲昅女

你有kimkim架啦

訓醒一頁都無

聽晚又可以見

呢排鐘意食桂格d燕麥粥 食緊銀魚味

呢排朝早都係男

係喎

閉著眼 皺著眉 淚線竟失了控

回想起放棄放縱 回憶起心愛心痛

無數歉意 願對你細訴 電話卻接不通

放工時間啦

兩個長住

I Will Be Loving You （都唔岩grammar既）

未能形容愛你限度

想要遠遠去到冰封荒島 為你哀號

I Will Be Loving You

知道不等如我願做

不再見你 怎忍得到 Woo～～～～

人若變記憶便迷人

情令眼淺了便情深

認識一場 如雷雨一閃

就此 沒有下文

無憾也覺得是遺憾

其實你已經是閒人

其實我討厭被憐憫

或者一時 疲勞到傷身

弱得 像個病人

才像要找個肩膊枕一枕

難忘你 好聽過若無其事沒韻味

你真人 其實陌生得可以記不起

毋忘你 精彩過別來無恙如遊戲

我本人 明白什麼都總有限期

去睇狼人仲未睇
暫時見到成場都無人

今日唔係九龍灣放工

有冇人接過一個電話係有條女打黎呻吟？

岩岩先發現0正16負

岩岩有隻姑姑固企係我屋企個窗隔離叫

巧打耳

禾刀覺

我屋企間唔中都會有

我都試過2次
煩到

冇人

只要三步之內有妳在
我拳頭 就放開

咁少頁既

因為你冇上水

最恐怖係訓醒一頁都無
衰落了

睇狼人睇到眼濕濕

隻姑姑固又返左黎

岩岩起身

me老了
要早睡早死

走左堂？

比你發現左
不過一陣出去拍片

又話唔走堂

包夫唔走堂 將軍就可以同kimkim一齊

下星期一真係唔走了

下星期一

嘩咁多負評？

將軍同kimkim會一齊嫁

又話聽tips既

輾開三截
rip

唔敢禁入去呀

俾負皮係一種態度

冇圖

放棄了

係自己跳定唔小心跌咗落去

查緊

bad student

定俾人推

填命

有呀
柒野會跟一世
因為我會記住

Ck Jer 同煎pan

果然係c9優
12點呢套都有睇

1243

咁岩dayoff食緊晏

好似今個星期先岩岩開始做

做左好耐啦

岩岩Ck jer同煎pan 錫錫

上星期唔係仲係林保怡咩

5唱k講既一腳踏兩船係咪CK姐同蒙嘉慧

你又有睇

我老豆都有追開
出門口啦 唔睇啦

唱k角色定型曬

on9

衝動

John maaaaa

聽朝KLunch再返工

唱K啊

我都想k呀

Crazy for you

我冇堂 但搭緊車返學

For what

搵prof+借野

唔洗食泥，但好鬼熱

唔好蝕俾佢呀
記得食返2啖泥先走

在東鐵上

將軍同kimkim有望啦

唔係返學
但下星期一100%會返

去邊鼠拍片呀

沙田 約左兩點但我已經到左

你唔係話一人一part既咩
唔係自己影？

住過沙田兩年幾
有冇野幫到你

兩三個人一part

暫時冇
有再搵你

波榮

Do fyp

on bushow do

用你的米包封

差D睇唔明
邊度翻譯教你譯做米

睇完篇reading睇埋中文版都唔知佢up乜

等我幫下你

渣Ga

佢個中文版成個google translate 咁

可能真係呢

我睇英文仲明過中文版

條撚屌又唔係度
係咪去左旅行呀佢

早晨

hello撚屌

點啊撚屌

講聲hello咋

我睇緊乜野啊

我發現愈1999愈似學者

咁將軍咪

一路睇一路覺得自己唔識中文

yup你地仲成日笑佢
我已經唔敢笑了

Hello

乜野黎

Bio7

好似有語癌咁

學校黎？

因為我fd平時同我咁講

I know that feel

完成
今日同我拍片既一個香港人一個大陸人
行行下講起睇戲 個大陸人問我地去唔去睇戲

咁你點答

唔去 冇戲想睇

仆街 一著對nb落街就前掌痛
唔可以唔著鞋墊

咁串

所以話
著鞋要健康

講真話姐

要搵dr.kong

聽日搵
我日日都有做足脊操架

未食野

得你先識

什麼叫絕望 抬起眼望望

番屋企拎野順便換埋個鞋墊
終於有番隻腳

我張床真係好舒服

咁快又返到去

咁快返到

三點走 三點半返到

3點31分就訓返上床

緊係唔係
仲有 我係坐係床做野咋

我一坐上床就會想訓

係 張圖人地比我

仲要present

the last guardian呢d垃圾驚

我想玩喎

玩到燥個喎
隻狗弱智

啊榮

不能同意更多
halo好撚正 雖然一集都冇玩過 但世界觀一撚流

父親節禮物

中老年體型係點

用十年開發隻咁既驚

Lihkg app有update
有得加密

呢個世界有好多game玩上黎好似讀歷史咁
e.g. elder scroll, fallout, metal gear, halo

fallout好似連繫唔大
人中

有咩要加密

無用垃圾

人中正

垃圾game 冇PC 嬲

其實你地放tg上黎唔怕比人認到咩

我冇睇過2-3集
是否人生遺憾

我個tg得你地 怕咩

人中6的確係垃圾game
雖然我打到結局有d眼濕

閃卡

tg id可以改

查實呢
d學生妹條裙咁短就唔好撓腳啦

又關你事

我唔好意思望佢啦
佢阻礙到我既視野

Btw點解密

無野啦

你幫佢拉落d條裙囉

點解你覺得我好似你咁痴線

小心包夫搵人制裁你

個人會唔會係你

豬頸肉冬蔭公河

唔會 我唔受佢指使的

屌 你個老母
個ig入唔返 fuck
要開個新嘅

你唔係唱k咩

聽日啊

咁得啦
咁應該都冇邊個佢使得郁

就算係 都可以食豬頸肉冬蔭公河

最強個個 改名巴

做過乜黎

希望我個frd唔到睇到
佢:「你個ex同果個新仔散左啦喎」
我心諗關我屁事
佢:「講你知係唔想你對女人有陰影 驚 」
見到紅字我大笑

佢以為你轉左基？

shit 同佢解釋下先

依家返屋企
超臭同埋曬傷咗

曬傷嚴唔嚴重先

姐哂囉
聽日點見人
面好似無事

改左pw
但改pw要入兩次嘛 冇理由我兩次都打錯
總之依家ig話我錯pw

Freerider死全家

個鼻係全身最易傷應該唔會冇事
紅哂既話痛死你 之後痕死你

利申：每個暑假都曬傷幾次 不過多數唔紅但會甩皮

屌
好彩我冇freeride姐今次

黑唔黑得過包拯

第一眼睇左其他野

金邊粉

日式拉麵

要一個唔識用任何製圖軟件既人去整兩張大型poster

小畫家/google drawing

利申︰真係用過google drawing整post交功課

唔得架 我試過用ppt添
但唔可以咁 我FYP黎

鼻好似無事

我個幅poster都係我hd個fyp黎

Ppt簡單又方便
再唔係再用電話apps後製口土

我想做好啲姐 唉

加2蚊

好肚餓

唉～

其實佢有requirement 雖然吹我唔漲但想做好啲
都唔知5%定10%.....

陳展鵬偷戀落選港姐 胡定欣怨上錯賊船

#13

其實用ps做poster
都係不外乎cut下野 較下transparency姐
應該唔難架

之前有科有assignment 係poster
佢都叫我地用ppt整

老本行
請唔請槍

大笑緊

利申 唔識執人樣 但係graphic design

diu

要design架嘛

咁就唔關識唔識用軟件事啦

我唔識用 design到又有乜用

Wowwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwowowowowowowowowowowowowow

Wawawawwaaaaaaaawawawawawawawawawawawawawawa

Wuoahahahhahaahahahaahhahahhahahahhaahhahahahahhahahaahhahahaha

Weewewweeewwwweewewewewewweeeee handsome die

咁咪用你識既野去design

乜都唔識 我連idea也沒有
唉
唔可以就咁交個PPT PDF poster出去架

搭地鐵 有個mk妹坐係到自拍
我唔小心攝左鏡
之後見到佢畫個箭咀指住我 打左句野 太細粒睇唔清
然後snapchat左比人

笑撚左

佢係特登偷影你 唔係你攝鏡

我6你9

無限次互射?

Hahahahahahaha

出面d加密post

Justice League有apple偶像喎

笑左

我噤咗幾下

唉
曬傷哂又無cream

乜呢度咁多癲佬既

咪係

你地做咩咁話自己

你呀 點解要扮絲打

有j唔係絲打啊宜家

連我咁易信人都唔受你呃啦

你宜家無咪歧視有j絲打

有j師奶

有JC9

阿奥比個五我

去平雞會告你地

自己加埋佢啦

你本身係巴打
我話你係巴打
咁告我d乜

I'm following the map that leads to you

Hunt you down eat you alive

You can start over you can run free

You can't deny that beast inside

失望

唔關我事嫁

今日東張西望講乜

無睇

I miss my girl
but maybe she doesn't miss me

做乜影我

公廁？

👈🏻公廁

一陣攞車匙

已經無哂人

人

去左睇高柏飛呀

點呀

情信

咩情信我睇得下半集

宜家個套啊

我入左房了

HOW AR U

麻麻

歪

仲未黎m
雖然平時都亂 以前又試過好遲先黎

屌 你 老 母 我 聽 日 仲 要 mid term 架

屌

你好似上次先話遲左
遲完唔係由上次開始計既咩

係囉屌 多左咁多人入黎

d囡囡

Cycle由黎m個日計到下一次黎m前一日
上一次個cycle47日
今次個cycle53日仲未黎

有個ex係四季經勁好 仲要黎m唔辛苦

53日

大鍋飯 人多好呀

佢係無啦啦變左四季經定一開始就係咁？

btw#63個隻字體睇撚死人

咁我再耐d都試過既
最怕係唔黎

好白痴啊

媽媽唔好唔要我

除左未黎m之外冇其他有bb既跡象 好似係

唔記得lu好耐之前

#110同#111

媽媽

唔係要2-3個月先有跡象既咩

Shut up

好似有d早期d就有

咪就係無黎m

例如個波禁落去會痛 我冇

大食左 易攰
不過有樣徵狀你有
就係成日訓教

去google打個驗字
自動建議既字眼........
聽日去藥房買支啦

我之前都成日訓嫁
大食又唔覺 同平時差唔多

屌 我夠成日訓教啦

testing

你有咗就得人驚啦

我怕我接受唔到現實
如果咁都中既話我諗要買六合彩

我訓左十幾年 個肚脹左十幾年
仲未生得出

但係有得揀唔接受既咩
咩叫咁都中先

肥仔奧

好似有故仔聽

咁我呢世都唔會有bb

有BB幾好啊

有錢就係

我個角色設定係痴肥肥仔

有樣野想問優子
你22歲人會唔會好想快啲搵個男人嫁左佢整返頭家

我就我唔飲唔食 我有細路我都會照顧好佢先

俾唔到最好既野佢會內疚
我會係人比人 比死me個種人

如果遇到個岩既當然好啦
若果遇到個條件好好但夾既都係

佢個設定係巴打

佢又辛苦我又辛苦
仲要宜家啲細路好慘

做足安全措施 仲要買特別厚個款
最有機會中個日其實冇射到 但唔知佢除套後有冇放入去 問佢佢話冇放過

點解會用但

放咗入去都唔識

我都load緊

但唔夾

唔想咁早
書都未讀完

有冇咁純

問清楚

因為當時佢偷偷除套 但比我捉到

都係乜野

當日已經問左啦 問左勁多次 都係同一個答案

但你連佢有無放入去都唔識

若果遇到知條件好好既但係唔岩都係無結果

純定鈍

唔係呀
我唔想講咁白
但我唔想你地誤會佢牙籤
佢係後面入 咁我係前面睇唔到嫁嘛
初初有戴套 但過程中比我捉到佢除左 我唔知我捉到佢前有冇唔戴套咁入

唔玩菊花

d咩情節咁

成人台

之後瘋狂問佢 佢死都話冇
但我唔知佢係咪唔想我嬲佢所以咁答

唔想聽了

咁我唔講了

原來上次係講依件事

應該都尾聲啦吓

你自己驗左先啦
問喎 同問個細路有冇抄功課一樣

唉

點解無女仔比我撞到又好夾

一入到黎就變左18+

kimkim

咁講 有d野現實都避而不談
上到網我覺得唔洗咁避忌既各位

暫時未係女仔

冇追post 將軍同kimkim進展成點

即係就撞到

聽講後入係最正

你以後都可以咁做

原來上次就係講呢樣野

互入

包夫走左？

要問春卷⋯

其實我覺得自己好怪
22歲人 明明後生應該好想去玩 未定性周圍溝女
就好似我既星座射手座咁 崇尚自由 想做咩就做咩

但我唔想 好想有個女友 甚至老婆管住我
自由對我黎講唔係必要 亦都唔洗100%
我享受問人拎permission既過程
想做就做有咩樂趣 要過左一關先可以去做既事先有動力架嘛

好怪

去緊溫仔

有個長期伴係幾好既
但唔好過份管啦

Here

仲以為你同將軍一樣講起就扯，想即刻

好想打個丁

無人阻你喎

冇佢咁飢渴

我係未搵人明白我會係咁諗奇怪野
創作力量同幻想 會嚇你一跳
外人會覺得我痴線

有野update就上黎講啦
佢地唔想聽佢地既事

巧

［超突發］LIHKG限時開放注冊！3

LIHKG @ Android

#344

當然長期。。
我想長久 但唔代表人地想長久
人地講話長久 唔通真係代表會長久
都唔知已經聽過幾多次

人地拍一次拖 二三四五年
係咪我唔值得擁有呢種關係
做好人係咪真係無用 係咪係衰人先得

有冇其他野講 無既話你就講返仔仔ok既
講仔仔無問題啪啪啪就。。。

未遇到個岩既姐

上次又話唔關啪啪啪事

可能你要搵姐姐 定左性個啲先得
我個中學同學 女黎 都搵左個3字頭既結婚

有 我仲嬲緊佢

我話唔係啪啪啪姐

咁都唔係

1個大個1年
2個大個半年
從來都唔鍾意細過我的
我覺得年紀唔係重點 正如我22歲都定左性
好希望下一個可以keep到好耐好耐
我都係會好錫佢 唔係讚自己但我真係對唔到女人差

佢既意思係佢話唔係姐冇叫你地真係信呀麻

sorry之前無追post
你做乜嬲佢？

因為呢件事

唉屌 要怪就怪我天真又單純
真係信左

除套？

你試下將「唔用套」同「啪啪啪」擺返落段文字度 會唔同意思

大半年 同年出世都唔當大過架啦 我既睇法係咁

Yes

咁佢而家咩心情

同年/正負1年我都覺得係同齡咁

冇搵佢
不過個日之後佢都有約我 但我拒絕左佢

Same

點解可以咁大勇氣除套

下

包大人幾有威嚴

係囉總知是沒關係的
同埋識過啲25,6歲既 都唔鍾意細過自己既男人

做不？

我覺得絕對唔係處男所為

除非佢肯同你交流 而你又成熟得好緊要 講緊行為同思想 唔係個樣

算啦 作為男人既我表示如果女人肯比自己唔戴套既話真係會好開心
佢都係偷下雞姐 無射到周圍都係咪得

diu你你特登紅字好難唔覺得你係話緊我

好人思想好小朋友 但又扮曬成熟咁

連精都冇滴呀！ 咁都中既話我都唔知有咩好講

我講緊我自己

早2個鐘打完飛機

好似大約有0.01%既機會唔洗精都中招
或者係啲精尾 透透地明睇唔清楚以為無

所以我咪堅持戴套

驚你鬧佢？

我思想好小朋友 但又真係好小朋友

唔會啦 我都唔會鬧人既

其實真係好講運
我有個親戚戴左套都中
有個同事扑左3年 1個月兩三次都唔中

係咪你做過啲咩嚇到佢尻都縮埋

直接兇人

Sorly大佬 唔好搵改名巴打鳩我呀

簡單直接嘛
一係就問 屌唔屌

我覺得自己幾小朋友 但我講唔出自己有啲咩係小朋友
除左有啲痴身之外

我唔想咁好運呀

個apps係咪有bugs
有時入黎啲回覆重重覆覆

一時時係咁

睇到我成頭問題

我老豆個frd個仔搞大人個肚 生左出黎又養唔到 離左婚了
我ex個frd比人搞大個肚 又係生出黎養唔到 又離左婚了

有次同你男友好好地傾下
講清楚你唔想咁無責任

去左第度讀書嗰本年矛來過

No!!!!!!!!!!!!!!

我無喎利申android

Ok

其實我係好憎d人懶成熟講埋d冇道理既道理
咁我飾演返個小朋友避左呢d人
避避下好似愛上左呢種態度

事實仲係學生 真係會好頭痕
不過要同佢傾傾就真既

不過我有個fd都係好唔定時
去咗台灣讀書無黎過m
只有返黎香港個兩三個月黎m

Shut up!

搵佢簽左張單先

包老母(22歲)

好憎人懶成熟咗同我講道理agger
好似說教咁

我fd開sem後冇黎m 完sem先黎

但有時又好憎人幼稚到講極都講唔明咁

最多我做你個b既契爺

會唔會突然間有日會係a1頭條見到包夫

其實我都有啲擔心梗
不過應該冇事既

我唔會有bb!

有d人會覺得自己看破紅塵佢個處事態度就岩咁
但各人有各人手法囉 我尊重你時麻煩尊重返對方

Exact7ly

已買驗孕棒 上網買
希望送到黎前黎m啦
之前都試過耐過依家先黎

同埋我係同你拍拖啊
你唔係我老師啊

埋左張單先

唔會棄嬰

咁都要上網買

Shut up ar

去藥房啦 仲上網買

我走囉

親身買怕醜

毒到咁

屈人寺個啲囉

點解要上網買

咁你買套又係上網買？

套又唔洗佢買

咁你地唔好見到飲醉酒既我

你又想做呀媽啊

我做老師教數個陣都會叫學生講左自己個方法先
佢自己諗到個方法未必最快但一定最fit佢自己
最多事後俾另一個方法佢參考下
唔好將自己個套放落人度啦

diu真係買左

驗孕棒都唔一定要佢買

優b一拳打撚死你呀

屌唔想呀

比排球ban

好buy你教學方法 mark左落心到第時教仔用

你唔係long d既咩

跳起跪落黎

你365日每秒都醉咩

哇c

你條仔又除套咁啱呀？

起跳 瞄準 一野ban落去 食叉燒呀

你條仔都射得幾遠下

哇仔出現了

有聲

apple你終於上水

你琴日搵過我嘛

唔係我醉我自動潛水好冇

咁醉既說教應該係好笑

快啲推爆佢 搵人開

想聽

穿牆

知又唔上水

龜波氣功

Jw真係好似mj

叉燒啊

奥運唯一會追既就係女排
仲記得中國有個勁細粒既食左塞爾維亞(?) 球開波之後係個網到飛到去後半場

導彈咁飛過黎

會不斷重覆一句說話

超正 女排好刺激

長精導彈

一個月前仲係香港

果～然翁無限loop

唔好笑

離開了香港兩年
回來第一件事是抱起六個月大的女兒

雷蛇心臟病仲好睇

我仲以為科技先進到可以透過wtsapp傳情又傳精添

你問包夫拎link買驗孕棒囉

走左兩年 但個女6個月

鍾意鍾仔多啲

仲有邊個要呀
團購啦

佢真係好嘈

屌

我 我 我

咁我都幫手買支啦
留返聖誕交換禮物

黎啦 朱婷準備後上 一野ban落去 叉燒呀！中國女排又拎一分呀

真係咁驚？
仆街啲講句 真係中既 上深圳拎3000搞掂佢

手都就分 仲講呢啲

呢啲事唔方便出聲 始終有無能力養同埋個話事權係你手

回鄉證過左期

DIU第一眼睇左朱凱婷

講黎聽下得嗎

oh 我收返 sorry

痴線要落都唔好上深圳落啦

沖完熱水涼 塊面紅左 平時都唔覺會紅既

Me 1

唔好落啦 俾將軍佢地咪得

I know that feel sis 有咩頭暈身㷫都覺得關事

我又要 睇下有冇睪丸癌都好

而家中國女排暫時落後緊 係岩岩既暫停 郎平教練將佢既講哂比班隊員聽 睇我地既中國女排可唔可以扭轉呢個戰局